如何拆黨鐵

你地以為拆出閘機同售票機同跳閘有用咩？cmon James... 港共泵番幾十球就係番哂度，而且仲可以繼續運兵

之前有巴打講過，一個站嘅核心其實係火牛房，有正副兩組牛，一爛哂兩個牛成個站會完全廢哂，車都冇辦法開

至於點整爛，大家發揮創意啦，入火牛房要爆鋼門，要考慮埋呢點

警世：全世界唔好再俾正價搭黨鐵
俾啲骨氣啦唔該
呢頭出賣完香港人
轉個頭又不停俾錢佢哋賺
呢頭話要杯葛吉野家喜茶元氣
轉個頭又死去幫襯
我喺佢哋都笑鳩你哋班香港人
記住我哋先係Boss